東頭朋友，有咩事入伍華

伍華系教會學校，曾經主教系黃絲，陳日君樞機，應該安全

自推

自推兩次

系羅國威先岩